Ming 仔冷諷之鋒坐監：無自由... 失自由。呢張相好有坐監feel

無人屌

無人屌咪你屌

除左藍田係黃，ming屎邊係黃
佢兩個d尿就黃喇
達就算鳩數啦，連中間路線都玩唔起

邊撚個Ming仔?
張都無張討論條撚?

呢D SMART ASS 港豬 ,最少都淺藍

冇人想知

圖都無張，汁又無

自己上佢fb page睇啦

樓主出po都咁懶

竟然無ArhoTV-Sunny~!?

屎萊姆攻擊同路人, 所以邊忽係黃?

成日分化

沒有ming囝只有ming狗

咁樣都可以屈冷諷之鋒

咁撚仆街嘅

佢應該冇跟得咁貼
純粹係掛住玩嘅港豬

表達返而家去唔到旅行姐
佢個人係歐洲 佢一年都去10幾次旅行

屌咪屈佢啦, 張圖1號出, G鋒2號判,
玩膠完玩膠, 屈鳩人就閪咖喇

仲有伍仔呢, 黃到金嘅都唔講

會唔會敏感咗啲呀，咁都叫潤 gphone???

跟得無咁貼？
唔係幫佢洗白下話？
打撚到開晒花流晒血 死埋人
Gphone周庭入埋去
依家Po呢D相唔係串係咩呀？
我屌你老母啦

啱 繼續屌d 香港人老母
出街見到警犬就頭dupdup

笑撚死
原來係Ming狗D 打手
走啦屌你老母

變咗質，變成橙，深黃都係黃，唔會變橙

唔好撚玩啦屌

只可以講佢真係無sense
同捐多一蚊一樣

個坨屎同佢老婆之前幫一田賣廣告
比人踢爆係藍仲話自己師奶買餸姐

佢話好迎合宜家意境
可以話疫情 亦都可以話香港人

好似真
做多左

呢條仆街都無乜人理果下大鑊，點搵食

ming仔呢條友 係芝鋒周庭宣布要坐監果日仲開開心心出post

达哥頂多咪timing錯，想問佢衰咩呢？

仆街啦
人地為香港失自由
垃圾Ming無得去旅行叫撚哂春
完美演繹何謂港豬
點樣跟得無咁貼
全港頭條咁濟
仲話自己香港人

佢自己指架

捐左十萬連淺黃都唔係

ming仔 離地離得好緊要，對社會時事真係無獨立思考 講野唔用腦

兒登仔：「唔係捐出自己心臟，無坐過監既都唔係黃」

岩岩一睇
竟然仲有25萬FOLLOW

無政治敏感度 想抽水都唔係呢個時候啦

係20萬+1

成個post啲人加埋應該都唔夠ming仔捐得多，走去屌自己金主

條撚樣用我地

咪阻住加拿大人搵食先得架！有冇良心架你地！

打壓本地KOL對你有什麼好處

樓豬做多左啦

獨立思考的重要性
拒絕做柒頭

佢擺明講緊lockdown
佢偽黃就梗
但郁d就嘩眾取寵煽動人去批鬥其實好狼來了

完美表達如果斷章取義
話係係PR好定同藍絲思考模式一樣好

ming仔呢條友真係蠢撚過隻豬

想問大家

我搞緊個本土youtube channel大外宣
要黎全方位取代傳統電視台tvb/ cable
放唔放達、Ming入節目表好？

呢條仆街總有一日會打到佢變豬頭

依個po d人咁似小粉紅
劉翔仆街個人逼全世界一齊喊, 擺其他相就唔尊重

真
雖然都覺得ming 仔係on9
個陣咩aggressive 個下激嬲好多人

但呢個post又好似冇咩好屌

得啦得啦 係呢度Block到我你威

不如試吓做實事 增強自己實力 唔好得個講字

唔係話唔俾你屌人港豬
問題係人哋都唔撚係食你抗爭飯
唔撚係食人血饅頭
唔關心咪唔關心囉
Po相又唔俾?

共產黨都有禁字 黃營又要?
唔俾人講坐監呀? 出獄呀? 監獄風雲都禁撚埋播呀不如?

唔係唔俾你監察埋d 無關痛癢嘅人
唔係話主線支線唔可以同時做

但覺唔覺黃營俾你班友搞到好撚柒好撚怨婦

恰d Youtuber就大大聲吠
建制完全無損

靠你呢班人 黃營真係死得

呢個時候係要喺良知同安全揀一邊
但大部份人只會因為你呢d 廢物覺得做港豬都安全過幫你黃營發聲
完全無助黃營

講錯半句都你哋拎出嚟批鬥
但重點係!!!! 黃營呢加仲未有足夠實力就學人鬥呢個鬥嗰個。

其實係冷諷教授要坐終身

你留意下某啲連登仔見到某幾個名就會高潮，個腦會冇左

無錯

唔知係真心定假膠
假膠仆街死啦

sorry呢啲咁嘅人真係不直一提

咁撚敏感
同支那人仲有藍絲好似
冷靜啲啦

拼音狗

港豬都俾哂心機屌

建制仲係無穿無爛

如果係咁撚惡
唔該咬吓班藍絲廢老先到港豬 唔撚該

其實大家有無反思過佢呢種死港豬點解可以做到KOL搵到咁多錢吃喝玩樂？

其實佢份人真係好撚ON9
好地地捐錢咪算 就算捐1000都冇人話佢 係都要捐多一蚊
而家好日唔開PO 偏偏就依幾日開咁既PO
完美表現左咩叫唔識講野同開口夾著脷

睇圖覺得樓主on撚9

今次真係多咗

合理解釋係佢根本無睇香港新聞，點會知判刑
淺黃偏藍係咁

咁都有得笑

Push

其實只要上FB一定見到
就算藍都慶祝緊
起碼一定唔會唔知GPHONE判監先
再講 連美國都出聲幫GPHONE
真係冇乜可能唔知

比個笑喊真係想打7佢

屌你老母啦，咁多個都底褲黃啊?

但只係呢張相，會唔會太敏感...
咁就叫冷嘲gphone，咁玻璃心?

佢話自己係「超淺黃」

衰太多小學雞觀眾

支持Ming仔
警察都係打份工

樓主同支狗一樣
全身G點

誰？

反而有興趣知兒登仔做過乜咁巴閉

佢嘅坐監係冇得去旅行 佢真係唔死都冇用

樓主鳩屈咋嘛

佢好明顯係想用錢打發人啦...
價值觀呢樣野 好難改變架
佢根本唔認為香港政府有問題

咁都有得老屈？
痴撚線

張相po 個日子係判刑之前

都唔係老屈既，再證明左佢根本唔係香港人，咁緊係唔會感受到個種痛苦

ming仔用時光機出post串Gphone

佢出PO 12月1號
判刑係 12月2號
咁都唔係屈?

想話冇得去旅行姐，港豬咋喎
咁又冷嘲熱諷可唔可以唔好似支那人咁玻璃心

我只知呢半年判左好多人入去坐監，如果無睇新聞咁一定感受唔到既...

佢出PO 12月1號
判刑係 12月2號
咁都唔係屈?

證明左你係on9咋掛

利申返自己先
對哩件事其實無乜特別睇法 單純幫大家入黎有圖
費事陣間俾人屈毛

好撚反感

睇佢講既野，出既片，就知佢唔係香港人黎，佢係唔會理香港既事，更加唔明果種痛

呢1年無判示威者去坐監?
你唔明?

佢19年有關公災難前已經開po屌鳩林鄭啦

咁就仲痴線啦，去到2019 11月 仲可以出on9 live

唔應該放MING仔
原因係呢個人有咩熱門都係用嘲諷他人 落井下石黎造話題
今次又唔知第幾次
吸引唔到新既觀眾係佢自己創意唔夠好
用CRYING BABY SEEKER黎引人注意真係做得太多次

依個真唔明開個live做乜

Hater想做佢好耐，咁岩有timing

去唔到旅行叫下春
樓主呢個標題真係幫你唔落

以前都講過，佢係無香港人既身份認同，離地，有咩事都可以返加拿大，只想係香港揾錢
可能大家就係鍾意睇人拍片飲行 飲飲食食，我只係想建議大家支持返真正既香港人...唔好再做港豬

藍MING

連登小粉黃 玻璃心到呢

玻璃心過強國人

其實不論藍黃，佢地都會屌9政府。佢地都知政府cls
但黃係為普世價值，公義
藍既係為錢，為安穏，漠視少部份人既公義，政府唔好阻佢揾錢就得

咁你認為ming 仔係邊邊，就係咁簡單姐

我覺得佢先係真正既香港人wo
擁有自由意志可以表達自己意見

唔通全世界人都要做泛民扯線公仔咩?

达狗淺藍？咪玩啦

咁當然無問題，諗法從來唔係得一種，但明就明
同埋睇你認為咩係"真正既香港人"

樓主擺明引戰啦

黃衛兵表示睇唔到

真，知佢係公敵，專登屈鳩佢搏連登仔唔fc出醜

而家知自己柒左即刻潛左唔覆

呢張相應該係擺一啲容易混淆掛，Sunny點都唔會混淆

依家黃衛兵柒撚咗，就會不停spin、偷換概念，
勸大家唔好覆，由個po沉

上連登屌ming仔捐錢冇用，人格卑劣。
然後轉個頭開post話612基金冇錢，叫人快啲捐

係呀係呀 個個都係黃衛兵

我其實係PR 黎

借刀借到咁低級都有人衝入嚟

咁事實香港人嘅處境真係坐監咁
有咩冷嘲熱諷？
點解會理解為講緊之鋒？

要斷章取義，一個人做咩都係錯

真
樓上班人又敏感又玻璃心
洗唔洗好似帝吧啲啲支那人咁出征埋ming仔呀

冇人屌咪你屌囉我屌你老母臭閪
你屌唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post屌撚咗先我係咪又可以屌你唔撚屌先？
係咪覺得冇人屌，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢藍絲都實有第一個人屌架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人屌」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅柒頭皮啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人屌咁咪你屌話人知囉我屌你老母，你知又唔撚屌其他人唔知又可以點撚樣屌啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

樓上班炒車小粉黃即刻潛撚曬水

其實憎佢還憎佢，鬧佢港豬藍絲有證據都OK
亂砌罪名真係落左下乘，變撚左支那人

Ming仔起碼捐咗十萬。

你依家份表有咩人？

藍田係黃係咩玩法
一個捐完錢做TVB
一個拍幾條片話自己黃就去賣富牛廣告
我覺得帛金MING仲黃過藍田

賣緊支那GAME廣告 唔敢出聲死罪黎
記住係唔敢出聲果度死
幫中資賣廣告係冇野(馬田/大J ETC)

係20萬

冇伍大師
冇試當真
冇Tomfatki

你睇邊度得知佢無出聲？連登？
唔好連登睇到咩就直入腦啦，佢有出story 架

記住唔係唔敢出聲死，係兒登仔果期點燈點到要批鬥邊個就要死

阿屎係黃？你老母就真係食屎

達哥明顯同ming仔個位唔啱
屎就算尻數啦

不如你講下佢邊忽藍
係咪唔出聲就係藍

就係連登
果時追親PO都係屌佢唔敢表態喎
之後佢仲講緊逼人表態係引戰撚先激到班小學雞連登仔

我都覺得奇怪 明明佢以前連登形象好好 點解冇啦啦比人追擊
大撚把係大台做既黃人唔表態都未出事啦
森美 DO姐成日話反送中搞到咁好SAD呀 又咪係唔敢話自己黃
達狗真係唔知衰乜

呢張邊個整架其實
帛金MING: 捐99999+100001 做TVB
大J: 表態 拍下片屌POPO 賣大陸GAME廣告
馬田: 表態 拍下分真假GEAR片 賣富牛廣告
達狗: 賣大陸GAME廣告果時唔敢表態 賣大陸GAME廣告
全撚部擺中間算啦不如

講少左屎仔 間野直情政府資助 淨係拍過一張係工作室帶GEAR相表態
底褲黃
唔知可唔可以用馬田FANS既賺到藍錢係佢本事黎護航呢

連登形象好好你都講得出，你真傻定假膠

都係果句，連登仔同藍絲果隻雙重標準係無分別，自己中意果啲就係暗黃或者扮睇唔到或者公司迫或者身份唔方便或者xxxxxx, eg 謝氏夫婦, 陳奕迅, 黃子華, 張敬軒，唔中意果就無坐過監都唔叫黃

利申 上連登為左睇罵戰

垃圾屎篤尿就黃 dklm

2日前wo

我既意思咪佢唔算藍lor

連登d小粉黃同支那d小粉紅一樣咁撚癲
藝人小小野就放上網公審
就好似邊個邊個唔做護旗手就屌到佢化

佢哋會話﹕「點同呢，香港人依家被強權打壓，出面已經死咗人。」

總之唔跟足佢哋意見或者指示反抗，一律當係幫兇、25仔處理，仲要係優先處理

果時爆機兄弟紅係高登? 咁我可能記錯
係高登紅完 連登唔紅係發生咩事
但係我記得BACKUP佬果邊都係幫佢多過屌佢架喎
唔通我孟加拉效應左?

上年條仆街喺CGA門口屌手足

岩啦 多d樓主呢d小粉黃做臭黃絲個朵

係帛金MING唔知點解得罪連登仔姐
淨係拍片就搵到食 連登仔酸呀?
捐廿萬黃到金啦 都要做過街老鼠
連登小學雞連正苦果一萬都冇捐哂啦

I don’t know
兩登好似完全唔同年齡層咁
舊登似成年人多，全世界一齊講埋啲好鳩既野，舒緩收工後既壓力
連登似多中小學生/未投身過社會工作既人多，比較憎人富貴厭人窮，咩都批鬥咩都屌，係女人就係雞，買到樓一定父幹，你搵得多錢過我一定撈偏要仆街死，

我都係嗰句，達哥如果有心要奶共，一早刪咗自己支持抗爭者同黃媒啲 post，就好似「在下葉問」咁。

張圖啱啱 cap，證明無 del post，佢只係選擇低調，難以斷定佢係奶共。

真係好講形象
馬田少少毒撚格 又咪係乜柒都冇做
幫富牛賣廣告超多人護航

都話得罪連登仔果度死
根本莫須有

舊登既人活係現實
兒登既人活係幻想

樓主好似大陸個啲小粉紅玻璃心

女人都係雞早喺高登已經講緊，仲出埋二創改歌，當年好多紅人爭住唱

咁我又覺得無咩既，
當返工咁睇，幾多黃絲都返緊中資/國企公司啦，爭在佢地唔洗曝光，所有人全曝光，我諗依個世界無黃絲

係咪條女很清楚收兵好過嫁人？

舊登只係尊重事實
d女人都覺得自己係雞
唱埋一份啦

我講緊雙標果度神奇姐
帛金MING返份TVB工好似殺左連登仔全家咁

老老豆豆達哥嗰陣真係要奶共嘅話仲點會出呢啲 post

兒登仔以為電視啲劇真係有人即時做緊架嘛

時間對唔啱喎，12月1都未判

連登仔:睇唔到

所有明既明，
但形象已毁，我諗佢都放棄左連登，太痴線依個平台啲人(or bot)

拉

馬田都係黃 富途人士
傻仔繼續睇 錢繼續袋

真 所有血統唔純正 用其他輸入法既都係狗！

達哥貼地好多，不過我覺得佢依家既工作就好似做小丑咁，有啲強顏歡笑咁

ming 仔問題係離地...

Ming就似一隻好想緊貼既港豬咁，無話錯，但成日7姐

但拍TVB 節目真係好柒，可能佢真係以為TVB仲好有價值，可以用黎上位，又唔記得早兩年TVB 玩9 好多youtuber

希望唔係我諗多左 不過條片3日前出
好似前日先判

舊屎都黃？ 做乜撚

因為佢以前啲片以香港旅遊youtuber嚟講係算高質

點解你覺得唔係齋飲飲食食就等於做泛民扯線公仔

收到

都好多下，係度執

馬田黃邊淘寶邊賣牛牛廣告 入大陸貨黎賣 好黃

呢啲post 係俾人屌到仆街，流失大量followers 之後為止血先post 一兩次

咪當人失憶

又引戰，帶風向

連登仔真係好撚敏感，明明出po 先都要比人屌，唔通佢識坐時光機？
隨便屈鳩我打手無所謂，不過架硬屈鳩人就得啖笑

藍田黃閪咩，人地話分黃藍傻閪啊

雖然唔鍾意Ming，但一諗起兩個月前王剛咁啱喺毛炒飯生忌出片教人揚州炒飯然後俾粉蛆抨擊

咁你仲想點

达狗係深藍喎 佢奶共奶到流哂口水咁

嘩屌 佢真係黑心加on9㗎喎

咁佢做咗啲咩要比人屌到仆街

人紅Heaters 多

淺黃偏藍

駁唔到

五月起已經有人叫佢講兩句逃犯條例
佢完全迴避
64亦都唔講，仲ban洗版嘅人
之後一直潛水，一上水就屌鳩觀眾，又話引戰狗又乜又柒

佢可能係黃，但佢拗底到好似佢口中成日講嘅「偽善者」
觀眾對佢有期望，佢合乎唔到就俾人屌囉

而家都係啦，你睇佢鏡頭剪接好迥9成香港 youtuber

你睇返佢6月4日個 live 大把人有留言 8964 喎，bam 人？

做得多又畀你哋話戇鳩唔係咁玩，做得少又嫌人哋做得唔夠

邊忽奶

但就結論嚟睇
佢確實有聲援831受難者
又有出面屌柒hk01
表明支持立場新聞

對中共嚟講
早講同遲講根本無分別
都係黃人

而你哋就當然繼續屈鳩佢係藍

所以覺得佢幾慘下
兩邊不是人

達明兩隻狗比，一定Ming狗藍好多啦扮撚哂中立，乜撚野黑警都係打份工呢啲濕鳩point

標題黨

唔好你地唔你地啦
只係分析返件事你聽，已經講得好中立

我唔會話佢係藍
不過當日風頭火勢佢唔敢出聲，之前對佢嘅尊敬無哂啦

其實當其時都幾難受，好似無咗個多年朋友咁
相信黎鷹都係咁上下感受

黎鷹好似畀人踢爆咗係地產/保險狗

不值一提

咁叫踢爆？

叫自爆？

唔好咁玻璃心啦

五毛小子又黎引戰

咁都叫潤之峰，自嘲下香港似監獄都唔得？

一隻住支拿大既港豬。係唐人街揾唔到食。再返香港呃一眾港豬

所以咪叫藍田

而家連登仔係明入佢架啦
怪自己當年on9捐多1蚊啦

分化撚分化失敗
拉

就算判咗都無話唔出得啦
咁鍾意玩玻璃心死返大陸玩飽佢啦

仆街仔現真身了

Ming狗

自己g點多賴返人轉頭

阿屎係ming仔個位
講緊唔係唔藍唔黃
係食兩家茶飯

佢依加又整埋啲咩食播

呢到班人係咪玻璃心咗人地個po 早幾日講，關之鋒佢哋坐監咩事
最多咪話佢係港豬

黃絲日日都好嬲

呢個po好多小粉黃